有冇人覺得馬列斯幾勁

冇啊屌你個閪

比你條撚樣一下射撚走3分

打中下游防反 自己搞掂晒咪岩佢踢

2分

平心而論佢之後入熱刺波

本身有3分差距

自己少2
利多1

仲記得有人拎佢ozil比
仲話ozil呢類攻中不合時宜
大佬，馬列斯未打大會就唔好咁快講啦
大把人打大會即刻夾唔掂，但打細會就勁

佢係反擊專才走去隊控傳隊

就好似肥普買路蘭迪去打反擊一樣咁on9

原本可以雙殺痢記

條濕鳩射12碼廢到

係，同Kane一樣

軒真係好cute

咪撚燈啦

單換rice, 去西咸證明自己plz

係 英超冠軍都唔叫大會

真

唔出佢仲勁

Ozil好勁咩

佢起碼踢過皇馬有證明到
皇馬個陣佢都好跑得，但快無氣
係去到阿得番傳球
我就係唔太明白馬列斯未去大會就即刻拎佢黎踩ozil
實際上而家馬列斯完全格格不入哥帥體系

皇馬個時係奧燒勁，英超馬列斯勁啲

但明明佢腳法咁細膩，點解會踢唔到控傳隊？

左右腳出波比人睇穿哂